【IT哥哥入】Mac機Starbucks Wi-Fi問題

想入Starbucks Wi-Fi但係佢無彈入密碼嗰版嘢出黎
可以點算？？？

開 Safari？

無用

依家唔係一連wifi就自動彈出黎咩

就係無 所以先求救

試下洗左Starbucks 個wifi 記錄

開
唔好https

用chrome試吓

洗過

上兩個禮拜都連到
係今個禮拜 去過兩間Starbucks 兩間都連唔到

係咪要認命以後無得用Starbucks Wi-Fi
儲到金卡就係為咗24小時Wi-Fi

一定要打 http://

try

http://192.168.1.1

手機連左再share wifi

chrome 打

pls connect wifi

原來自膠
之前上網睇人話改DNS做8.8.8.8會上網快啲 改完就連唔而家改返原本嗰個就連到

打擾曬各位哥哥
愛你們喔
have a nice day
byebye
覺得自己好柒

因為你駁需要認證嘅wi-fi， 係咩嚟嘅

睇嚟 係咩嚟

唔明
其實我係IT白痴
我唔知乜係DNS 純粹聽人講會快啲就跟黎改

DNS 係會幫你將 轉換成 ip地址

你當 dns 係你個名， ip地址係你身份證上面嘅 電碼